建議所有勇無義士寫定89...or反送中掛牌

有人有煽動你哋情緒 如果捉到幫手撳住啲鬼or 情緒高漲既義士再幫個位被制服嘅鬼影張相

勇武。。。

帶枝marker喺佢額頭寫